原來旺角遊行終點咁近高鐵站？大家唔好亂咁行呀！！

我諗狗狗最想大家行入旺角鬧市
旺角做到熟哂
合埋眼都可以圍捕你哋

聽講上次去高鐵站圍哂水馬
狗狗應該好緊張呢個地方？
原來遊行終點同高鐵站唔係好遠距離咋
大家千祈千祈唔好行落去呀
一陣阿蛇無水馬就不知所措！！
知唔知道呀
去到終點就乖乖散水

你當油麻地狗屋同埋駿發花園班狗唔存在

之前啲人當狗總唔存在

狗屋好危險
大家唔好亂行！和平散水！

唔好

不了

一地兩檢
因住俾人撿左你返去檢

PUSH

十二點五毛上曬水

？！

連起點點去都成問題👉👈

你有咩問題？

8.5 全民三罷

千其唔好行近個頭啊
隔黎po話黑衫同遊行 對嗰高鐵站風水不利架

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

一踩就地陷

83本身係唔批 點解又突發係今晚會俾你上訴成功? 但條路又咁on9?

明顯係見今晚勢色唔對 想係85前黎多次大搜捕

人一定勁多 條路咁短咁窄 一定會企出街

跟住劇本又會重演 叫你走 即刻咬人 根本無得走 各位行街前三思

85前不能出任何叉錯 呢一步係兩個月至今最重要

下一個check point就係91美國加稅

之後就到10 1修改法案

行遊行完，去柯士甸搭車，犯法？

千祈唔好去個度呀
鳩鐵站會地陷架

和平散水

如果中間有路封左唔比人行去搭柯士甸高鐵方向和平散水，
咪行番奧運站>南昌>柯士甸，順便欣賞高鐵設計，咁大個仔都未參觀過

華御結好好食呀
高鐵站最底層
柯士甸一出就係

？

入高鐵站入面一堆公安玩大佢?

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

推

唔好，有一地兩檢

push

咁多花臣不如老尖？天時地利人和齊哂

高鐵站有無兩米水馬？
無既話你要阿蛇落住雨包圍成個站呀？
好賤呀

會唔會被公安拉你到地底再帶返大陸？

唔係轉左做集會咩?

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

pish

去埋尖沙咀 唔好呀

推
黑警:射準啲

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

Pish

想去半島食tea

由櫻桃街公園 去 高鐵站
要步行40分鐘
仲話唔遠

會經過新西九警處

去的中間已經有警署，唔好玩啦，去送頭咩

[注意] 油麻地新狗屋搬左去奧海城果邊

小弟整左少少地形資訊

輸出革命

親 民主是好東西

[注意] 油麻地新狗屋搬左去奧海城果邊

櫻桃街公園去高鐵站要經狗屋